文宣戰將會係下一個階段既主力戰場

機場一事之後,文宣戰將會係下一個階段既主力戰場, 麻煩大家幫手開post推。

可唔可以將文宣(長輩圖又好，QR code 又好, 細節再諗)印出嚟混入去日常水貨既包裝裡面。大陸上網可以block key word, 但係冇可能每盒奶粉，化妝品，月餅(劉伯溫應該估唔到, 咁多年之後仲有人會用呢招)都打開check。要無差別咁放, 利用香港既物流優勢, 借力打力。

成功既話,就算得10% 大陸人響應, 都有1億人支持, 係我地200萬人既50倍;失敗的話,可以打擊水貨, 最後係雙贏既。話唔定引起D人注意, 曲線救埋零售市道(如電視機頂盒)

我地要號召成條全球供應鏈入面做野既手足, 零售又好,送貨又好. 只要掂到相關貨品都要做. 就算比cash 用人民幣都要夾一張入去. 最好度身訂做相關文宣, 如奶粉入面要放催淚彈點影響BB等。
記住我地要贏, 要記得被捕, 受傷, 犠牲左既手足。 一定要逼到普選出現, 重奪立法會,其他訴求就可以係議會解決。呢樣野係合乎基本法, 海外支援都可以理直氣壯咁幫手推。

最後, 引用毛澤東既論持久戰, 自己腦補角色。
問：在什么條件下，中國能戰胜并消滅日本帝國主義的實力呢？
答：要有三個條件﹔第一是中國抗日統一戰線的完成﹔第二是國際抗日統一戰線的完成﹔第三是日本國內人民和日本殖民地人民的革命運動的興起。就中國人民的立場來說，三個條件中，中國人民的大聯合是主要的。
問：你想，這個戰爭要延長多久呢？
答：要看中國抗日統一戰線的實力和中日兩國其他許多決定的因素如何而定。即是說，除了主要地看中國自己的力量之外，國際間所給中國的援助和日本國內革命的援助也很有關系。如果中國抗日統一戰線有力地發展起來，橫的方面和縱的方面都有效地組織起來，如果認清日本帝國主義威脅他們自己利益的各國政府和各國人民能給中國以必要的援助，如果日本的革命起來得快，則這次戰爭將迅速結束，中國將迅速胜利。如果這些條件不能很快實現，戰爭就要延長。但結果還是一樣，日本必敗，中國必胜。衹是犧牲會大，要經過一個很痛苦的時期。

Reference
第六十八條 香港特別行政區立法會由選舉產生。 立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸 進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。 立法會產生的具體辦法和法案、議案的表決程序由附件二 《香港特別行政區立法會的產生辦法和表決程序》規定。

#不分不割不篤
#光復香港
#時代革命

前人大代表:一封「香港抗爭者致內地同胞書」,攪亂了中共北戴河會議嗎？

寄信輸出革命，數目由警方決定

[文宣]幫手搞連儂牆就同我入黎，係時候改變一下

推

Push

pppppppp

月餅戰